[GReeeeN 同好再召集]

發現原來仲有咁多同好
過黎吹下水啦
今次唔好咁易比佢沉啦，加油啦我哋
首先用第一首令我成為fan嘅歌打個頭陣先
唔係キセキ，係旅立ち啊

愛唄

得一首是不對的 應該要放多幾首

巴打絲打鍾意佢哋邊種歌，個人鍾意rock D，勵志果種，聽到個人好熱血

我放住最出名果首先啦

以前中一、二嘅回憶
個時真係好紅
而家收晒皮

我識佢哋個時都係中二喎
計番應該係2010年旅立ち，都8年啦
果時係電視睇到，記住他哋個名再搵歌

其實還好

啱啱出隻album都叫有週第二

上年又由suda(菅田将暉)佢地拍左套戲

tour越開越多場

知名度係日本仲係高既，不過同08年爆紅當然無得比

未買新碟

未收皮
但無以前咁hit係真

基本上歌名講得出既都聽過

我主要儲D有興趣嘅周邊，
有D貴 冇銀
代購買左this，未運到

好期待

90後必聽

我現場買而家係公司日日用緊

80後

live現場所見大部分係媽媽級同初中女仔

巴打下次去live係去日本邊度啊？

今次8/18-19大阪兩場

呢首可能冷門啲 有埋另一隊我好鍾意嘅band

HALUKA
KOE

日本東北咁過祭
當年真係好紅
而家唔知佢哋係咪專心做牙醫

呢首都識，勁

日本東北咁過祭我有成套HD收係google drive

始終牙醫都係正職，只要佢地唔好放棄出歌就滿足了

巴打真係忠實fans黎喎

あの日のオレンジ幾好聽
初中嗰時幾鍾意 但有一輪無留意了

d PV好正

來過香港未

唔夠fans無乜可能, 雖然其實好易, 因為佢地d virtual live黎

睇下10週年live開場既Green boys先

開live好似啲人開party咁好似好正
我指造型

作俾NEWS既第二首歌, self cover

TOKYO ONE PIECE TOWER兩首合作歌

4 ever ドーン!!!!!

PHANTOM ~約束~

Lm

オレンジ

最鍾意空への手紙

一開頭聽日文歌就係佢哋！ 依家有時失落既時候都會聽 立即精神同正面咗

最鍾意佢地作比學校嗰首
會聽到眼濕濕

之前趕assignment嘅時候係咁聽 真係做野都精神啲

好正

我諗鍾意佢地既好多都係因為咁

kiseki 真係神作

桜color同好

佢應該講呢首

呢首我都勁鍾意
好聽啲詞又正

遠くにかすかに
見える理想の自分がまだ
「後悔ないように 生きてる?」
って微笑み 少し泣いた

悲しいときは 枯れるまで泣き
うれしいときは 腹抱えて笑い
切ないときは 風を感じて
高く飛べる日を 待てばいい

主場球迷全體合唱

好正好high

個mv只係不停咁轉回憶畫面，已經好想喊，淚點太低啦我 (太長刪左)

其實依隊算係咩?

whiteeeen「ハンブンコ 6人 ver.」リリックビデオ
係咪冇出過樣?

呢首我又係勁鍾意
第一次聽係係youtube
好似自己配左片同中日歌詞, 勁有feel
可惜之後刪左

無呀

走左個啱啱加返三個
中文wiki都有介紹

咩事走

佢只係話畢業，可能只係要十幾歲？

有冇人可以分到佢地把聲

HIDE同navi還好
92同SOH本身都少出聲唔係好認得

我都唔係好認得

花唄

我諗起隻碟首CW KARAKARA

我2015有去 よみUReeeeNランド
而家次次去旅行都係帶goods條浴巾

睇黎清真係忠粉黎喎，佢地D歌聽起黎好有活力好精神，所以先開始鍾意佢地
我唔開心嘅時候成日搵歌聽幫自己打氣

僕らの物語真係好正好有共鳴，我唔開心同冇自信果時都會聽，然後努力去變得更堅強

私人醒你10週年LIVE版

係新歌啊
我地快D黎聽啦

唔係新歌黎，不過段片新

係新歌啊
我地快D黎聽啦[/quote]唔係新歌黎，不過段片新[/quote]

GReeeeN既野你challenge我

tour我會去8月18同19大阪場

真好，特登請假去?

sure

itoshi kimie

去完兩場tour大阪場返黎lu
第二場有whiteeeen做opening

新聽留名
老牌了

up一up